[伍柏義]同盟

開定先

留名

on9 用大陸人聲

支拿畜先睇TVB，死返支拿啦
屌你老母臭閪，祝你老母撞車死！